你班on9 仔 中國將成最大贏家

成個連登都係分化撚同五毛
指責人地勇武錯
有冇諗過人地冇抖過？
手足成日比人捉 成日有人傷
獅鳥風起 又要令自己習慣傷害人（香港人太善良 就算對家幾唔好 要過到心理呢關都係好難）
仲有長期自我檢討（到底今晚行動衰咩？自己有冇救到手足？咁做會令國際風向變成點？）

勇武自己唔會覺得攰
因為保護他人係自己使命

我明
但我睇唔到而家既大方向係使緊咩？
五大訴求？反黑警？反對禁蒙面？

我地個方向去左邊呀？

小結：我地需要新方向，例如1.中國不尊重中英聯合聲明使其名存實亡。2.強烈懷疑中共勢力深入警隊，利用其傷害市民，更加插臥底扮成示威者煽動示威者。3.無視市民於一開始的和平訴求，導致現今暴力不斷升級，中國需承擔最大責任。 etc.
(理科人，諗唔咩好方向，對唔住）

睇埋隔離post,BBC , CNN等等國際媒體都開始負面報導
點解？因為我地超過左條底線啦！
我地冇左方向、冇左暴力革命既理由
做既事不對等：例如人地藍底就燒鋪
做野要對等，做人要君子，乜我地唔係高質香港人咩？幾時變左共產黨咁容納唔到人哋嘅聲音？立場唔同就消滅人哋？（同共黨打對台就滅聲）

勇武，我希望你地記得你地唔係出來保護人
係同其他人一齊共同作戰

小結：勇武請休息，人唔休息就會做錯野。你地係我地重要既手足！係人！唔係機器！都會攰！都會比人spin！都會有做錯野既時候！所以一定一定一定要好好休息，為左行更得更遠！

————
我相信好多人都有一樣嘅諗法，
就係呢場仗如果唔贏到盡就等於輸
雖然我唔想講到咁出面

我哋需要嘅係不停燃燒嘅烈火
而唔係一把火燒晒所有嘢剩低灰燼

必須保持和理非同勇武互相配合努力
務求令呢件事拖得幾長得幾長
喺中共內憂外患之際
令國際輿論進一步傾向我哋

呢場仗，只有香港人嘅能量係無法完全戰勝
敵人強大到係需要全球一齊打
而我哋就係呢一場戰爭入面嘅最前線
如果我哋呢條前線灰飛煙滅，未必有人成為下一條前線
咁呢場仗100%會輸

如果係呢一瞬間我哋燃燒殆盡，中國將成最大贏家

所有事情需要先cool down然後再heat
就同煲水一樣，如果水溫太高就會爆曬出嚟，好快就會煲乾水。
但如果我哋熄火、加熱、水滾再熄火、再加熱、再水滾，先至可以令到煲水不停咁熱落去。

自推1/10

其實有冇人可以研究下《給予殖民地國家和人民獨立宣言》

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

18區唱歌加士氣BUFF(等人權法)再打過

自推2/10

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

唔好住啦

你先分化呀， 其他兄弟食緊tg， 你係冷氣機下打呢篇野

同意
大家只要諗下黑警開鎗之後點處理就會明

講到好似我冇份食咁 就係有份食先知咁樣落去唔係路呀

自推3/10

明白, 只係研究下做後備方案, 好過成立獨X政府

集中左人權法先

你on9? 支共就係想你立刻熄火等你開唔返

家陣就係叫唔好熄火，但唔可以太猛火，問下你呀媽點煲湯，同樣道理

自推4/10

幾同意 真心要諗下我地想點
之前目標好清楚 撒回惡法 成立獨立調查委員會咁

但而家各有各想法 真係兄弟爬唔同既山啦

自推5/10

6/10

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

隔離po睇到分化重點:
「集中港島係錯」
「叫人去九龍係錯」
根本港島好難守同散，人夠多分區做好應該。狗鐵停哂勉強要手足由九龍新界過海係嘥時間精神同易比狗中途襲擊，加上每區本身都有街坊底，分區絕對無錯到！

「和理非遊行冇用 係錯」
「前線手足激得濟係錯」
場運動可以一直走來，就係和勇互相支持嘅成果，政府亦係最怕，最想拆掂呢樣。咁多前線犧牲仲有前線，有無惗過點解？和理非出街犯法都要出嚟撐，其實已經做得好好。

兄弟爬山各自努力，繼續不割！！

「私了殺人的士佬 打唔死佢係錯」
一直都話唔係要打死人，係自衛只可以打殘人，等佢以後都唔可以再傷害人，保障自己安全，打到幾殘就睇下對方攻擊能力有幾高，唔打死無做錯到！

「火魔法燒錯記者係錯」
即刻有手足幫手撲火，記者無割到有幫手講好說話！永遠都有不完美可改善空間！火魔法師無錯但要繼續努力！

再講，你都唔知燒記者係咪香港公安臥底做

「幫某D 舖裝修係錯」
一概中資，福建兇徒金主，藍絲古惑仔，撐共，撐警撐林奠嘅舖，無一間無辜！手足無做錯到！